[PS4] FIFA PRO CLUB D7新隊招人

招人輕鬆玩 猜波為主 交波走位
要求: 短傳控球 ; 唔好死禁跑掣落底 ; 搵人傳波 或回後造多兩腳

陣式暫定4231
開波時間: 平日21:00-00:00 六日再傾 [夠5人先開波]

招收:
ST X1
CAM X1
LAM X1
LB X1
RB X1
CB X2

**新隊員會按頭5場表現來決定去留

開唔開PARTY都無所謂
賽後TG傾下都得

有意請加TG/留PSN
請底你想打既位置

Check Pm